入黎討論下ifan dog

iMessages 有咩好app用
因為Android 跟本唔值得討論

imsg本身係app黎